耶撚再入

如果我唔信耶穌，但生平做好多乎合聖經嘅好事，我死後能否上天堂？

唔得，因為有原罪
你唔接受耶穌既救贖
就上唔到天堂

咁如果我接受耶穌既救贖
但係做好多唔合乎合聖經嘅事呢？

落地獄啦你

因信稱義
唔信=不義=地獄

耶撚永遠只係接受到自嘅嘅神存在，接受唔到有第個神

自己*

你嘅神係神，人地嘅神係鬼

唔信又接受救贖
你講緊咩？

文盲？幾時有話接受
我話做左好多好事，上唔上到天堂

上天堂參觀下唔得？

搭 lift 去幾多樓啊？

我都有同樣疑問，見有好多基督徒都係掛名